感建分 瘡建A 胃建菌

感情問題一律建議分手
暗瘡問題一律建議A酸
腸胃問題一律建議益生箘

不服來辯

貧窮問題一律建議共產

共產解決唔到貧窮問題

解決到

解決貧窮人口咪得

no 解決唔到

會有新一批貧窮嘅人

貧窮問題一律建議2800

Yes 解決到

想全部人一齊窮嘅可以諗下共產

推